想寄聖誕卡比天琦及其他義士，地址係咩？

如題。

幾號前寄出先可以確保聖誕節前會寄到？

push

順手寄封比施永青

麻煩你了

推多d人睇到

前3-4日工作天？

將軍冢前無人問
戲子家事天下知

難得有心人

推

捐錢啦仲寄聖誕卡